商天娥演出義不容情當年原來只得27歲

唔講以為37，個典髮顯得太成熟

不過娥姐當年已經演得唔錯，角色掌握得唔錯
係有少少唔夠放

娥姐把聲好靚

當年係咁笑係咁ng搞到林保怡差啲打鳩佢

邵美琪 (當年)

林保怡好型
娥姐唔停笑

一直都唔差

邵美琪後生做花旦個陣正過而家99%既所謂花旦 人靚又好戲

醜版張曼玉
義不容情po唔見你既

當年幾多歲？

邵美琪拍杜sir d戲型好多

以為40

要做鄭嘉穎老母

👍🏼
短髮一流

商天鵝同影后喺套劇都好鬼老

講個笑話
商天娥做阿珂

佢個樣真係好老好師奶

義不容情佢死算唔算佢老豆報應？

幾靚

邵美琪都係義不果陣個樣已經好老,不過好多人盲撐

已經睇唔到

但係對比而家都係冇變過咁濟 咁叫唔叫keep得好

BTW其實大陸倫真係幾靚仔

當年佢拍哥哥演濃本多情
我印象中所有女人都怒罵佢憑乜

啊華到依加都係最撚正 個個！
周海媚

換句話嚟講，即係佢冇老過

邵美琪老得自然，仲係好有氣質

要撳條link入youtube先睇到

似47

多數後生生得咁老，老左都係差唔多樣

我阿媽好鍾意睇梁朝偉拍個套鹿鼎記
然後我就陪佢睇 點知見到阿珂一走出黎係佢
就嚇親 心諗 點解佢係阿珂 點解佢候生個時同而家比係一樣樣 只係瘦d 連把聲都已經係師奶聲 講野又成個師奶咁

感覺勁格格不入

星星同學會入面，君如都有講過呢個話題

可能由佢出世戈刻已經注定係一個師奶

蘇杏璇嗰陣都係38...

同依家姚子羚一樣

上一代嘅人係老成啲

因為佢法令紋勁深所以顯得好老

佢有套劇講炒股 同謝天華做夫妻 以為兩姊弟/煲老藕

商天娥大郭俊安少少，但有一套戲佢地角色係母子

佢算唔算係另類既keep 得好

隔世追兇 幾好睇

靚係靚

好戲就.......

係好靚仔

留前鬥後